---
title: Lifestyle Diary
date: 2018-03-05
---
Vandaag begonnen aan het maken van een lifestyle diary. In de lifestyle diary hou je 48 uur lang bij wat je allemaal doet. Ik ging bijhouden wat ik doe aan beweging, voedsel en ontspanning.